(學術討論)點樣防止前線有鬼

無得防 但25狗係最低防既一批
只要一下ko 佢就可以， 用咩方法我唔知 而且永遠唔會有鬼

執生
如果你一心諗住捉鬼，最尾又係捉蟲
見到身邊手足個樣唔對路一係開聲𨳒，一係自己閃先

既然你無任何建議，不給靜靜地收返埋你啲捉鬼

唔係主動捉，係你見到有鬼㩒低手足，只要你一下ko 佢，送佢蓋旗，以後冇狗敢做25